失敗

想自殺 人生乜柒都唔如意 今年一件令自己開心既事都冇發生過
做乜事都失敗
點解我一直咁努力做咁多野冇成功過

不安

因為你諗嘢一面倒
諗下今日睇咗咩meme令你開心

it is only instant happiness

咁你解咗心結先
感情？屋企？工作？

study n fds n stress

點解啊

好折墮

ching做咩事呀..